美國牧師Patrick Mahoney為香港人向NBA下跪

佢之前有黎香港支持我地抗爭。返左美國，兩公婆，重不停為我地發聲。
剛見到佢去NBA HQ都為我地到跪，好心痛。 大家快去支持佢同叫佢唔好跪。

PUSH 1

推

得一條友影相

up

唔好跪啦企起身支持我哋都可以㗎

唔好跪！

佢好有心支持香港

真牧師

唔好跪，香港人嘅民主自由唔洗，亦從來唔係跪返黎架

牧師唔好跪佢哋 佢哋唔值得你跪

push

好有心
但唔應該跪佢地, 唔值得

唔駛跪，跪嘅係NBA

推啊
入去like，retweet同留言
唔好跪啦

再推

Touched.

唔好跪啦每個手足都唔應該跪！要跪係敵人將來向我地下跪求饒！

Sir we shall STAND together

pushhhhhhhhhh

只有獨裁政權需要向市民下跪求饒

Push!

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

推光復香港 時代革命

想喊

唔值得跪

佢去過poly

Pushhhhh

有乜問題

Push

he is the nba

樓主中文拎u？

個標題on9到

唔好跪please
我地冇野做錯

推推推

我睇得明喎

Pushhhh

respect

佢都冇做錯野做咩要跪

唔好跪a

佢跪求嘅人係美國人支援，唔係極權，外國會受依套方法，而且佢係牧師，更受人尊重

唔好跪呢班食人仔大既人

點解要跪NBA??

推依個

We can assure you, bros, the sun will shine on us again.

去twitter留言！

唔好跪啦要跪係NBA跪

唔再subscribe nba league pass了

pish

垃圾LBJ去咗邊呀

人地nba 要搞中國賽 點跪

Retweeted, push

Thanks

班奶共賤狗做咩要跪佢地？

心酸

跪乜嘢
班奶共嘅撚樣都未跪

仆街 想喊

其實真係唔應該跪
跪比班仆街真係唔抵

nba食人民幣食到懵，邊會理你
起返身先啦

retweet
唔跪呀

on9既點係?

做咩要跪

佢一直好支持香港人

don’t knee

呀大帝唔會睬你

唔好跪多謝牧師

見到要跪就好sad

佢只係向耶穌跪緊同祈禱緊 唔係向NBA跪緊

唔好跪啦

Retweet左

retweet

衝呀 Retweet 呀～

白人係咁賤 依家黑人玩哂

為了一個陌生國家
Btw:唔好跪呀

Done n shared n retweet

唔好跪

腰骨

痴線，跪NBA做乜鳩

Thank you

牧師師

嘻 原來本身榜上有名

Wa.. 點解要咁幫我地

Pushh

NBA有咩值得跪......

佢好幫香港人 日日都幫我哋發聲
做人有啲禮貌入去多謝+RT

反對跪 , 美國精神好似都唔 buy 呢套

NBA收咗中國好多錢

Thank You so much.

Liked and RT

唔洗跪

推！

難d
Nba話事人同現役第一人(自稱)都奶共

幾時update